屌 我d groupmate真係好撚on9

明明傾好左13號交
今日就係到催催催
無撚野呀？
呀叔做野洗唔洗你教
依加我就free ride
睇下你地點死
催我催得咁開心？

你個不孝子
Free rider會死全家㗎

話你白撚痴都益左你，依加project唔洗整合呀 唔洗夾一夾呀 咩都最尾個日，唔見你去死之前先屌西

知唔知咩叫做破釜沉舟